東鐵被捕手足依加送左去邊

係咪已經送左........

好大機會已經去咗支那

推呀屌 有冇人知呀

大你老母 鳩噏

Tui

今日活躍五毛黎

tui

聽講旺角東
貨場嗰度上咗狗車

Push

mk east 好早有channel fced

有望到tg gp話係旺角東落哂，下就有月台封過。
太多資訊，無cap圖sor

Fb見到相 話旺角東落鐵然後上車 未fc係咪同一班人

more details please 🙏

影撚曬唔會咁大膽送中，私刑就可能

好大機會直上集中營

推
係咪話有channel fc喺旺角東落咗？
求圖

同求

推

待警接 果條片無左 有冇人backup左